hi 淡友 （205）

個post真係比你完左

好撚痛呀師父

升上天，2張細期過左夜

咁撚黑嘅

奈奈開po,大家都豬

挾撚死

搞乜又有三個post

真係唔好玩期權啦
lc286琴晚都京到走左

奈奈作法殺牛啦

自己買錯邊
關我撚事

我冇買

有無做淡既大戶呀 幫幫手

QQ似低開

熊軍幾時會返黎

夾死哂啦

睇怕都要10月

你有291熊？

唔知去唔去到288？

可唔可以申請做1001唔開post
早知扮唔知等人開啦

會唔會太保守

300

下個月衝29000

期好多人食糊

到頂

下月期指已突破前日個位

穿頂 KEEP到三日 代表咩?
全升

我都未死 大戶邊有咁易死

400

今日如果企到50天線，就三日了

有淡倉睇路

1299

cfu 話聽日回wo

完了吧 如無意外

邊到有得睇期結

期指痴線佬驚跌

期指一大棍

有冇一齊買番上去

又升 已比挾4天。

睇野係咁短線啦，一日半日

頭五分鐘都好利害

人哋食糊呀

期低水好多 開市前上唔返現貨咪跌

幾時一齊做淡？

大戶比位入牛

今朝都會壓住轉倉， 我一開波都平咗期指

熊三GOGOGO

今日升，北水南調

逃生門 我都要走

今日應該未必上到兩萬八千八

慢慢嚟唔使急

冇加密，熊軍有難

有沒人想倒跌

開逃生門比我咁好

再見

之前又話 29000不死熊
個個都話走

有無熊軍要離開軍營？

睇款。落返283都似

離開數銀紙？

跌番哂 冇事喇 熊軍必勝

Q call已走

執牛屎

1.25!

做乜撚高開完一下就跌翻曬

期貨價同我琴日入差不多 隻熊仔個價跌左8格

但冇得唔走

1968琴日發生喵事

高開完幾分鐘就腳軟

上證又扯

唔好離開熊軍呀

qq 轉埋燈

qq

死落去啦QQ

晴巴入唔入到熊
我就唔夠快手

今日應該升唔起，跌市由qq 帶領

熊軍勝

今日風大乳大....都係唔玩了

幾時跌幾百點呀

今日要做真淡友

0.02 入左 0.03 補多飛

QQ同我死落去喇

期姞都咁精彩

港女冇閪用

我走哂call 仲有3k汁 好開心
一齊叫死落去

倉已吉，任叫得

落落落

好易玩姐
又係上到285xx 上唔到就落

286熊大難不死

淡淡

跌緊 一大棍 引熊

幾時開牛好

同我跌落去

開熊

熊軍又然

上證又上番

今日唔熊都唔好牛

升唔起仲開牛
熊佢啦

陣間一下綠番一百點就笑死

尋日已經熊緊

qq

升引牛 跌引熊。連指新時代思想

全力開炮

港女升唔緊要
最緊要qq轟落去

入左牛等一大棍

隻59410係咪傻架...跌市升2格

同我死落去280 還住300點比我先

沽死佢
我要再入平call

死落去喇爺閪,港女,QQ

熊軍琴晚驚乜

驚跳樓

白驚一場

見到有熊證依家跌50點都要跌幾格

上證都準備轉燈

跌唔落，牛得

琴晚牛軍咁high,又話上290就知咩事,lindex

明明法字頭 25%街貨都咁閪

資金流見到大家買好倉多

同我沽盡佢

隻59410玩壞左了

牛軍加油

g持

姐係淡淡準備贏

上證-3 !!!!!!!!!!!!!!

今日真係molamola

不嬲都唔驚

free falling

dh 已過

好彩1開市走左牛

下晝 國家 兩點 準時

熊軍

Fat喇

熊軍又HIGH

8格

一開市走牛入熊
準備食埋收手

熊軍開始出現

熊軍終於威喇

屌你買牛就跌

[member]晴巴係咪有tg group 想跟 追本 ［/member]

牛軍食糊咪跌

一開波入左大戶熊 !!! 同我插落去

無事啦 升返哂

十萬數年費

今晚 whatsapp 你

支持

無事啦 熊軍又win 美股點升都同阿爺無關係

開始思覺失調

遲d搵你

我想都入 追本

跌成百點 熊軍呢鋪堅威 食糊！

流言愈傳愈大 ，其實晴巴有開堂，5皮一位

無事啦無事啦, 繼續跌

仲有得跌

熊軍win

牛軍準備

無啦, DL 了

上星期上左一堂 學左好多野

可唔可以加埋我？猪左好多好多有排追...

大大力!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晴巴

好利害

跌夠300點 比我止止血先

晴巴今朝又出絕招

琴日上完晴巴堂，雖然比左五皮，但學到唔少野，今日都賺番曬，陣間約左睇樓

一話拎tg 成班生面口既衝曬出黎

咁先追翻尋日輸個啲

啲tone 完全係大賭李果啲賭徒

做咩隻57140跌市都可以跌

failed

我都想出，真係學唔黎，9點半就已經fall返晒，又唔敢開

熊軍比力量我頂到聽日

add me

朝早俾班牛軍嚇到唔加倉就算...

QQ 同我沖落去老味!!!!

身手好敏捷，自問無咁靈敏

落唔到

DLGH 下次用番中文

啊鬼 你都係講返中文啦

牛軍上水啦

本身輸十皮
不過上完堂我就已經追左數兼賺突
呢五皮抵啊

聽布巴指示 低位儲牛
59517 gogogo

落太多 今日唔夠力見286 真係聽師傅話咁284 285 結

咪撚回呀

熊仔逃生門 悔改吧

回一回同我再跌落去

班淡友一hi 又......

feel到熊軍好high

好友一hi...

震倉姐
好快又跌返

又回

師父呢輪好準

夾撚死

升唔起，大棍落

我上高級班比左十皮 依家買左架超跑

射佢老母落去

同我沽爆佢

跌

今日都仁至義盡 逃生門開大直頭有得賺

你班友仔 ，都未見286

agger 俾哂位牛軍笑住走

早晨

晴巴可唔可以加埋 想跟你學野

俹完簁？

沽沽

agger 好友仲唔悔改等大跌殺落去

要過左結算先有前途?

跌緊50點 ，我隻熊可以+-0

留低tg先得咖，乜都冇點加

準備轉燈未大家

晨早流流搞D咁既野

學野係度學唔得要係tg學

以血洗面

我們一起學牛叫 一起吽吽吽吽吽

到底有咩陰謀
]

似會暴跌FEEL

等好友上齊

岩岩入

一路揸恆牛但又熊緊qq

有d矛盾

搵唔到嘅

同我轟落去 DKLM!!

同我沽落去50天線 睇你港女硬定我碌鳩硬

上症又發癲

轟啊

睇親D百幾日都恆熊都係跌,咩料到

咁短線? 穿50天線 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

穿左先再算。打一打好友信心先。直沽25000

跟期指

係, 跌市, 牛綠

即係代表期指高水?

輸死人咩

大大力!!!!

有D驚會沉船

而家期指都升緊 少少高水

你就見到

都好大機會會沉

其實點解咁煩, 牛熊跟期指郁, 但打靶計現貨
媽 好亂呀

準備爆邊

殺落去

卷傷要對沖嘛，唔係點開飯

屌 追多個post就知無啦

呢到真係好難分真假

GUN
@Cow_bear_killer

一話有TG加,咁多人衝既

你估爺閪今日扯唔扯期阿拿?

gun!
@reverse_lindex

撚足3日

GUN!
@almost_to_die

@poorguy

jm9話要tg都多撚咗成班人

屌我搞唔店，不如比個波你

咪撚搞晴巴 佢係屬於我架

@white_bro_secretary

頭先講完,一話加TG...好多人衝呀

@prince.....

一大棍

條隊好長

D名好有創意

熊軍殺呀

關我撚事

牛軍號宣佈沉沒

熊軍請保持隊型 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你地個閪 我搵佢先 你地排隊

一大棍
熊軍fatfat

你都唔差

咪撚玩

@princejoyce 勿起底

上證助攻!

無追post, 而家大家跟緊邊位大神
我擺低1蚊跟機, ok ?

@wwwwwwkuku

收到。今日由你領軍

你囉

上證真係無好帶挈

cls 阿爺真係可以升一日跌四日

free fall緊落

圖太奶

仆街黎

船已沉

我離境啦 今日玩左少少，8格到

起左衰3日

你地好自私呀

爺閪

屌佢個 大好攻頂就比上證隊落

爺西做乜野

隻熊又比人食左幾格 好撚搵笨囉 唔撚跟既

好快暴力反彈

美國佬日日升
阿爺日日玩野野

要美國跌阿爺先升

佛系了 去食早餐

美國跌，阿爺暴跌

美國跌 阿爺都會跌
領導未走先要升

重係到玩緊tg

轟落去第一個應該700行先

所以要低開買牛 高開買熊

Qq死落去啦

有人市價盤出貨

成手牛好撚驚

GUN!

50皮上落 今日買cayenne

市場巴果個真架

佢唔落我點搵位入call

美國關中國撚事。 依家兩個打貿易戰

加我加我tg~~~~學野

@almost_to_die

跟白巴秘書學服侍老細
@white_bro_secretary

美女好多實業股，港女得地產股概念股金融股

我幫老大瀨緊鞋架,唔好同我搶

9月期貨係咪跌緊？

咁香港都有大把投資機會既 睇你能力喇

係wo

堅 , JELLY 都加左我

一打開個 post仲以為入錯感情台 post

學完教我

學完教我too

可唔可以大跌300點黎睇下 熊軍需要止血

斬手指喇

大跌300點就轉勢喇喎...

想問下係咪12點期結？咁晏晝返黎係要睇下月嘅期指？

期結呀。。。。。

磨足兩日

妹妹下妹妹下

大家唔好咁啦
我好廢 你地跟白巴 沒事巴 布神學仲好

所以聽日先見真章

收到風
準備一棍300點
坐穩

佢地話 你條撚好含d

晴巴太高層次
我悟性太低, 唔敢跟

收聲喇

上定落先

我啲牛靠你啦

係囉

紫巴
放過熊軍喇好沒

跟紫巴

偽熊軍 搞搞陣

QQ 個盤口好樣衰, 應該再落唔到啦

開間房慢慢教你

千人含

落啦緊係

調教女女我最叻

守到50ma 升得

勁過百人斬

叛軍

勁
升左8點

紫巴求下你潛一排先啦. 日日咁想跌都跌唔到

屌，真係妹到登機

又去邊度CALL G

又唔帶我地去

no money no g, always pig money

今日成交應該都有80-85B

妹到晏就先有力爆上去夾住期結 應該

幅圖就畫完 等陣

我要見7字頭

可唔可以畫 兩個牛軍左右挾住我上天台

落機你就知

柒頭

雖然唔明你講咩
但最後都算學到野喔
我睇左成個月都唔明既w
你解釋完
我就突然諗通啦

所以你都係好犀利

On99
唔好話你邪

我之前跟熊b架
佢已經教晒佢識既野俾我
所以我又換左cfu啦

279 牛 大戰 285 熊
WHO WIN ?

而家緊係牛佢老美啦 都跌唔落

又唔見你教我野
下次教野前, 唔該加個感嘆號係前面

叔叔 抱抱先

好! 大家一齊殺落去.

淡友POST都有厹

又一棍

同我殺279牛

想試下邊個邪好簡單啫... 即刻轉身買對家然後貼倉... 咪可以知道邊個邪囉

牛軍俾力

殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩
熊軍報仇

殺落去50天線 等好友驚

我要行開做茶水姐姐88

大戶畫圖唔洗你教

50天線一D都唔驚 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛軍撐住 逢低加貨

升左成2千點，
跌果2 3百點 就成日係到咩free fall麥麥77
呀爺托左2700咁耐
真係好on

啲熊都貴過牛了

笑撚死，今朝開牛嗰啲全部輸到仆街

大戶做淡 靠你喇

牛軍投降

救市完畢
直插溶斷底

冇計啦,入得黎都玩牛熊窩輪
1,2百點講緊血本無歸架啦

點解要開牛

QQ跌落去350

黎多濟琴日700 不問價走貨就夾死你班仆街

繼續跌。同我跌夠300點

紫巴番黎啦

恆指企穩50天線 期結等爆啦

熊軍熊熊軍 就係咁簡單

62852大戶熊

熊佢老母

大戶要向下補裂口 熊軍殺呀

屌你 上證真係地心探險記

Lindex 熊

有上證都唔好玩既 ，想佛系都唔得

垃圾爺閪

還番星期一果600點比我呀
果600點升得好唔合理囉 升既原因：人仔？我屌

QQ跌咁少既
扮晒硬淨咁

期指死頂

跌了跌了

完全識睇圖都無用

行range呀 落番去260

就黎20格!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好

期結都夾唔住 上證太勁

一棍完又一棍
淡友

繼續殺

要等啲北水走得7788 上證影響力先會減低

好幾次都係港女同爺閪想行相反，跟住就頂跌頂升

我而家決定等阿爺放假先會大大注落牛

如果真係行range 呢兩日就係入熊好時機 等落268

插爆佢老味喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

62852

我前日睇圖都係跌喔

已攻陷50天線 下一個係唔係280

268

上證仲有100點要跌

琴日1年線圖已經上到通道
今日跌係正常

殺呀。大舉進攻

近牛軍穿282 唔彈好走

不過我信黎緊一定會見295

未確定,
下半場怕DEEP V

畫左三角 2845-2850 大阻力2866
上唔到唔做淡 都唔做好喇。成交金額又少 想升都難

咁多位熊軍執格定諗住等到fatfat

爺西都未訓醒 呢到又咁high

屌 咪講呢d喇 打擊士氣

冇, 要入

插呀 大大力插港女

今日跌埋佢

留番D位俾我沽啦

QQ落20天線

要提醒自己呀
驕兵必敗

自己睇位

終極呀

QQ 友邦 5仔 快d一齊插幾蚊

沽沽沽沽沽沽沽沽

屌 賣左先來升隻熊

牛軍收哂皮

一車車入晒屠房

固咕沽

一開市走熊

屌 等QQ去到盡頭 執番幾手call

drop to 0

吽吽吽

上證... 好彩set咗止蝕穿283就走..

好耐無見你既圖

molamola

上證跌到無底

估唔到今次上證掂都冇掂過2800

有無諗過自己其實就係燈

逄高加沽!!!!!!!!!!!!!!

地心探險記

散水了？

弱到閪咁

上證今日穿2700
好唔好?

同我插落去280
還番600點比我呀

28200 第一注牛

有冇人仲手持緊2388既call 會點部署

唔得閒 今日停賽。
日線兩陰夾一場。開lp better

大戶多謝你捐錢

食飯先 睇下晝

爺閪收市有半個鐘比港女自由發揮

係咪食牛肉飯

要死了

藥水檔 食一兩格就走得啦

不斷跌 朝早正股升都照跌

莉莉B, 點解你要咁做呀

黨

有冇人睇行番區間

Qq put 就黎入價內

係咪下個月到期? 日日蝕time value wor

又爆炸？

得返21日

19日

上證又跌停啦

原來晴巴你有坐

我而家鍾意男仔架喔

10月先到期

佢尋日收市都話入左

qq已死

你個隻咩no.? 我個隻仲有d距離我睇佢補338 裂口位

我FD有個燈神親戚買左QQ

今日落到280先算啦... 唔覺得有太多位可以落

巴打買邊隻? 我都係338 先到價..

QQ$356應該會彈番d

聽日先落?

13364

睇圖似反彈完

呢個時間入幾多殺幾多

ok收到

插到無眼睇

你果種似乎好啲. 我買13617 無咩成交.

睇下今日轉唔轉船先.

晏晝唔識彈就可以退出牛軍了

今日又食30格熊

買得靚

我個隻都無咁靚

好友 還番600回比我

你尋日唔係0.059入咩

頂唔住 牛軍先走

有 我仲要輸住錢走

熊軍,上

走左再入番
好撚on 9 我一入佢即夾我

睇嚟大家唔記得轉緊倉 有波幅係正常

放唔放

頂唔到住啦。

我279牛

比人直入肛門

大芋Is watching you

熊軍上

幫手加埋@kina kina

Thx

今日直插279 殺牛。還我600點

跟實布巴 已入

[m ember]我係你既1半[/member]

對你嚟講, 600點即係30格...

LUNCH TIME 呀 狗哥

哽係知啦

晴巴入27900收回牛？

已經可以平手

[member]我睇292 不過我鳩買見佢跌得多就買/member]

午市free fall

屌你終於搞檸掂

收工？

一陣玩下飛機個wifi先

開完會?

處理晒會議室啲女

開完會？

我依家開，都唔知兩點前放唔放到飯

你班hihi

今日又買跌就升 買升就跌⋯

成朝唔得閒一返嚟睇下個市又仆哂街

之前冇止蝕輸太多，依家小注食格仔算 練手感

幫我睇下有無數錯浪?

有冇巴打圍爐取爐

定係行緊A?

今日有升過咩

MAGIC
媽呢媽呢HOME

#princejoyce x10

邊處理得完架

無得講

咁好似比較似A

報個平安先 今早隻熊無打靶，宜家輸少2雞

A 感覺上好似行得太耐... B應該開始左...

打定輸數

夾到仆街 入熊仔對沖下

定係其實係4浪

紫巴笑到最後

Cashed

我就係唔知先問你地

你走，姐係個市會跌到仆街冚家產

屌，delay阿

入貨玩下囉

我偏向A

4熊6牛 熊軍都贏

[url]真係少少 [/url]

即係4或者A ? NOT C?

收市前仲keep住咁樣大陰收 咁就可以熊過
穿唔到268 要止賺
低開左回升28500 止蝕
聽日會落多浸
利：9up

引熊

應該係，除非唔係

等我問下媽咪麵先
傳聞佢數浪好叻

日日都係咁
美股日日升
港女今日仲倒跌

今朝隻熊震走左

上到就似係B

美股牛三
港股熊一

所以夜期係好玩嘅

一陣開市會勁大棍落
最後一批領導走佬

今日支燭太衰 完全係見頂落既燭
後市會好多人追沽

On9

期結緊
賭聽日低開 即走

白巴睇vix futures? 見呢幾日都係14左右郁
預一爆上就小心？

期結多數插到仆街
今日未結都插

兩邊蟹

而家咪結左 都係插到仆街

一訓醒有得數錢 其實put左又有咩好怕喎

結完先上

Qput 擔心左成晚

短線睇280

delay一個鐘 就開市先飛，逼我唔玩得

仲收唔收徒弟

諗得太美好啦 北水係咁沽 好難升

仲收唔收人瀨袋底

笑咗出黎

收埋我

點做到架

來吧再一次被市欺騙未熊過

喂呀
我排隊先架

一齊啦

明日我一個夜裡等收市再熊過

唔收

岩岩起身 跌左3百幾點

一陣再跌好冇

沒事巴係咪有the group,加我我想追番數
@princejoyce

我排緊瀨袋底個條隊

點睇今晚夜期 今日好似可以跌穿28000

震好倉定係堅跌

屌你真係開市先離開訊號範圍 ，我潛一潛先啦

全日下降軌

呀爺唔夾既話 港女只會繼續跌

上證下個星期會試一試2638

堅跌

Sudo巴
想得很清楚，call過難負荷，需要痛苦都太多

收唔收寵物 識含撚同去廁所

盡情沽

收
幫我含

今宵可不可 無須要太清楚 只要剎那間熊過 ，咩都填熊過就啱音

獨自去偷沽

咩寵物要識含撚

個個都咁多才多藝
無啦無啦

呢隻寵物收得過

cls

跌阿

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪

爺閪同我死落去2638

星期四啊爺多數唔救市

邊撚個傻鳩，送錢俾我洗

我諗呢排都係我....

QQ同我死返去300

我上個post話今日轉向
尋晚又報左淡倉，有邊個夠膽gun

其實好簡單
呢個post page1-2 lindex頂穿bb頂
已經係轉向signal啦

穿埋282
準備free fall

G持

又落返268

高唔高J熊好

你上個post明明係講鄭秀文

圖表派

28254平
28391-28254
136 points only

呢幾日少左睇圖，次次都賺唔盡

追 有廿格汁

佢話咗唔走架，話喺第二度賺返

今朝走左，好後悔

279牛輸緊13格 走唔走好

想請教下高盛係咪仆街卷商
見佢瘋狂呃價...

走 轉熊 追番20格

有冇高手解釋下期指唔跌既呢個現像

佢話唔走唔係話d call?

係
玩返法字頭啦

QQ幫幫手呀

牛軍撒退先
轉熊做spy執

執牛骨

佢唔係話唔走d call?

完全彈唔起 出埋今日呢支燭 反彈浪已經完結

呀爺唔出因子都唔洗諗住彈到

今日跌左200點仲有位跌咩

劍指220

跌到278

人仔就來6.84 點彈

跌跌車準備開車

咦，好似係喎，sor

fat fat

幫手跌

Reminder :

all in put now

牛已走，熊市來臨

無錯

all in put now

今日好多熊軍加入軍營 歡迎歡迎。

死好彩咋，雖然有做下功課，但qq開熊真係有d壓力

睇緊9月?

上證繼續落, 牛軍好快啲走

牛證已走，剛相識的妳哭乾，到凌晨還未夠

都係推profit
28259-1

唔歡迎
會沉嫁

沽爆佢

一棍

跌啊 跌多d啊

期指穿左281， 大家小心

睇淡好過
淡最多都係死左幾隻近熊

好友等收牛屍

put即月期？

跌夠300點比我呀

還番600點比熊軍

已走晒牛

冇啊，嚇死

未到day low

9月有

咁急，可以睇多陣

係喎

開左d熊仔對沖

二幻九都掂唔到就回 未入夠put

想加熊果秒鐘又彈
痴撚線
你想我點呀

開市坐熊到依家 400%

屌訓醒嚇撚死

完成醒唔起 轉先，sor

crab crab

咁奇怪

圖型上麻麻

逢高加沽無撚錯

熊軍由你領軍喇

唔爆邊最痛苦

殺阿
熊軍

d大將軍好多睇升

Fatfat

都突發唔到三角型

今日轉角位，最好吉倉，睇似已預老美今晚回跌定先

果d係牛軍 唔洗理

走咗近牛怕死

今晚老美再升比你睇

食熊先

就算老美升 港女一樣可以低開

咁快
仲有成廿格

我d put

係

要睇上證救唔救

再升聽日下星期就殺278bear bear

就黎捱唔住喇

跌跌車要開出啦

但老美跌, 港女一定跟跌

星期一先轉返牛戰士

捱打中

聽日送279牛入屠房 好唔撚好

呀爺仲未肯做野

12

HO

走左啲牛先回格

如果今日收市比阿爺谷到陽竹 我allin買牛

唔take risk了

快k就快交差
唔跌唔得啦

學布神話唔食頭唔食尾

2318成交多過700
700托唔到轉托2318

2318業績勁 靠佢托架啦

狗大戶拉高水=.=

700跌咁少
唔夠喎

QQ拿拿聲跌落去350喇

熊佢老母！

今朝上唔到286 跟手穿埋283-28350就應該要熊啦 睇佢落返280

目標價:300

慢慢啦，我唔想佢咁快到，今日到350 好易彈

今日穿硬28000

熊軍打劫QQ

我2318正股 crab左 快D托快D托

快手跌到268啦

嗱 我信你㗎

呢幾日咁串
彈咁高阿拿

騰訊gogogo 向下

堅持下先喇

牛熊雙開

目標：
聽日9:20 279牛停止交易

真正點穴

某卷商仆街到 食價食到

今日期結 牛熊係跟八月定九月期指走？

咁不如唔好買

雙開咁堅

280都穿 279再走都得啦

連登又多人熊了

277如何?
之前一日升600喎
可唔可以一日跌返600

QQ唔好350呀

QQ有啲起息

下星期一 拎番600點

落到 280 先走都未遲
我睇死佢今日同聽日都落唔到 280
落到我即刻開tg

等你tg

HO!

聽日一低開可能即穿喎

開定先都得

唔好借d意留tg好啵

轉頭就落俾你睇

留名

LM

仲有140點就落

係肯撚定穿唔鳩到280

等TG

大家快啲一齊堆冧個市
之後有晴巴TG教賺錢

排隊先

穿10/20天線再沽過

硬好 記得 止蝕

慢慢，唔好咁急

點解咁有信心先

大家快啲買極限牛

一到280佢會接貨

DLGH
快撚啲穿280
我要瘋狂同晴巴TG

同我沽落去280 等佢開tg。
淡友大戶做緊野

lm
晴巴人肉對沖all in 牛
輸咗tg賺返

我都要

E 清你琴日唔係仲係講緊硬淡架咩

訓身入熊
trust me if you can

回一回氣
一陣直落

轉左勢了 牛仔好止賺 止蝕

直落280
Tg